鄧家彪關注手足工作狀況

製圖BY 啱Channel
落敗區議員鄧家彪原LINK

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

唉 手足點解咁傻

唔係話要靜雞雞咩

d錢燒哂就報話d錢唔見左

呢件落選師仲敢出黎柒

保皇黨每次谷盡資源幫佢助選
次次都落選

中大之恥